收到風我地一位手足就係係台灣殺女仔嗰個人

疑兇身穿一件淺藍色曼城球衣及黑色外套，雙目緊閉坐在車上，由警員帶返總部。

係咪牙路泥

唔奇

永遠懷念

@牙路

joe hart

我手足牙路黎 唔方便上黎討論

收到風係X城門水X